美國民主黨已經比大家係連登屌撚到強硬針殺中共, 係時候屌英法德日

唔單止係連登, 係FACEBOOK, YOUTUBE, IG, TWITER等媒體屌撚到英法德日屎忽開花
可能都會比你屌撚醒

提返大家各國駐香港領事館係有人識中文
以為係連登時事台講野就冇人識睇冇人MON,未免太天真